我係外賣仔，我屌差佬老母

由於安全理由，我們將會於今日 01/10 下午2時關閉以下地區，直至另行通知。

HKTSW, HKSSP, HKST, HKTM, HKWC, HKSPK

*您受影響的數據將會於下星期五或之前調整。請大家注意安全，路上小心。

Due to safety, we will be suspending delivery service in the following zones today 01/10 starting from 2pm until further notice.

HKTSW, HKSSP, HKST, HKTM, HKWC, HKSPK

*If affected, your statistics will be adjusted before coming Friday. Please stay safe on the road!

加底幾錢

冇